Ex生日仲會唔會同佢講生日快樂？

定係唔好再搞鳩人 人地已經有新仔去啪到佢死

咪撚煩人啦 屌你老母

會

你以為人地收到句生日快樂真係會開心啲？
仲細咩？

講咗
俾佢blueticks

其實冇必要講

OK 明白鳥

大家都有同大家講

唔敢講

你ex又係今日生日？

唔係 我問定先咋

Ex7號生日
分開左5年
今年第一次無同佢講

大家都有同大家講
不過講完都係答返thankyou就完
好on9

試下chur d

係我生日先既
佢都冇chur我
我都唔想再chur返佢

唔會

睇樓主開D POST都覺得你好撚煩

咪搞鳩你個EX啦

多謝追post

咪煩人啦 屌你老母

生日快樂呀
臭雞

我通常倒數完講新年快樂 第一二年佢藍剔我 第三年覆返我 仲傾左幾句 第四年冇再講先發覺佢唔會care

一齊切蛋糕順手打場友誼波

冇直接講 但係whatsap status打左 佢都係status覆返我
初初一齊都係status互相暗示